<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Overview on Introductory Physics</title>
    <link>https://gohugo-theme-ananke.pages.dev/</link>
    <description>Recent content in Overview on Introductory Physics</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 27 Aug 2023 19:20:02 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://gohugo-theme-ananke.pages.dev/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ein grober Fahrplan</title>
      <link>https://gohugo-theme-ananke.pages.dev/post/my-first-post/</link>
      <pubDate>Sun, 27 Aug 2023 19:20:02 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://gohugo-theme-ananke.pages.dev/post/my-first-post/</guid>
      <description>Du liebst es, Dingen auf den Grund zu gehen und zu verstehen, wie die Welt funktioniert? Dann bist du hier genau richtig. In meinem kleinen Kurs möchte ich dich hands-on von meiner Begeisterung für die Physik überzeugen und direkt in die Materie eintauchen :P. Vor allem soll dieser Kurs eine Einführung in das Selbststudium sein und dir die Werkzeuge geben, um eigenständig die Welt der Physik zu navigieren. Die vermutlich wichtigste Eigenschaft eines Physikers ist es, laufend und scharfsinnig Fragen zu stellen und das soll auch das Motto dieses Workshops sein.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://gohugo-theme-ananke.pages.dev/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gohugo-theme-ananke.pages.dev/about/</guid>
      <description>Illustration from Victor Hugo et son temps (1881) The Hunchback of Notre-Dame (French: Notre-Dame de Paris) is a French Romantic/Gothic novel by Victor Hugo, published in 1831. The original French title refers to Notre Dame Cathedral, on which the story is centered. English translator Frederic Shoberl named the novel The Hunchback of Notre Dame in 1833 because at the time, Gothic novels were more popular than Romance novels in England.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
